LIHKG環球女神冠軍盃中國區附加賽名額決定賽－劉詩詩vs劉亦菲

LIHKG環球女神冠軍盃中國區附加賽名額決定賽

2017-7-2 12am-10pm

劉詩詩 vs 劉亦菲

賽事時限為22小時，會員可於本帖發起後22小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

解釋一下,呢場比賽係win or nothing
贏仲可以拎到中國區既附加賽席位,有一線生機晉身分組賽
輸左就會直接淘汰架啦

好難選...個樣同氣質我覺得不相伯仲
最後我走去google兩個既身高
前者1.65,後者1.70,決定投小龍女...

支那雞不了

知道姑姑氣場好強,所以已經特別公平揀返兩個人既時裝
但暫時戰況睇黎,姑姑好強

小龍女

其實我搵相果時覺得小龍女啲時裝相真係
仲以為呢次會係正評贏,點知

喂...你作為主持可唔可以持平D,唔好講嘢影響賽果

好好好
反正一桐今次無得玩,呢2個邊個贏都唔關我事

thx pushing

正評

劉詩詩

一輪bye

其實真係要澄清下
講真唔一定要鍾意佢地先至可以投架喎
我唔知啲人係點諗啦,可能會有種諗法係兩個都唔鍾意關我咩事
但其實只要望完兩張圖,你第一觀感覺得邊個比較好咪投返正/負評
何必要規限你一定要識果個人或者鍾意先至投呢

簡單黎講,你地可以當自己係比賽評審去揀好果位,真係揀唔落手邊個好先唔投
咁比賽評審本身都唔會識得啲參賽者,都係要臨場睇下邊個好先落決定
所以由聯賽到環冠其中一個原意,就係給予大家一個作為評審既機會
你們就是勝利的天秤

要同全球比較，劉亦菲有勝算啲

一桐同呢兩位直頭低一個班次都唔止啦，主持

佢贏左呢場仲要同其他地區既代表進行兩回合附加賽,贏左先可以打正賽圈分組賽

完
25比63

下一場係邊兩個？

LIHKG環球女神冠軍盃韓國區附加賽外圍賽
2017-7-8 12am-10pm
(歌手界別)鄭秀妍 vs 宋智孝(演員及其他界別)

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃中國站*
初賽 2017-7-8 12:30am-10:30pm
12:30am 李一桐vs李靜儀@SG
12:32am 馮盈盈vs倪晨曦

成個星期之後

有無諗過係負評成個post？

有好多憤青見係內地女星就字都唔睇負皮咗先，呢啲on9仔我見得太多

咁你今次小龍女好彩囉,攞左喺負評度

亦菲唔靠呢啲都贏

其他地區:李海娜(泰國)/Shakira(哥倫比亞)/Charlize Theron(南非)/Nina Dobrev(加拿大)/林詩枝(馬來西亞)

劉亦菲會對以上其中一個,巴打有信心嗎

聽都未聽過

公道講句我都只係識哥倫比亞同南非果2個

大馬代表係林明禎個家姐

呢個就你之前提名果時提過我先知